啟德MONACO明次輪賣120伙 截收近2270票 超額18倍

啟德MONACO明次輪賣120伙 截收近2270票 超額18倍
18:43 2021/01/20

"啟德MONACO(MONACO第1期)早前首輪145伙即日沽清，MONACO將於明日﹙21日﹚次輪發售120伙，今日截收近2,270票，超額認購近18倍......

......是次發售的120伙包括9個開放式、 26個1房、35個2房開放式廚房、18個2房、13個3房（開放式廚房）、4個3房1套、15個3房連儲物房，折實入場單位售價662.8萬，折實入場呎價22,348元......"

香港真係好多有錢人

次次開新盤都一大堆人搶

成日話10M以上難出，但點解首輪係清晒3房先，啟德咁神奇嘅？

玩復活票一大半

開賣2粒鐘又清晒3房!!! 點解咁好賣!!!!